[召喚大量連登仔]FB 反擊戰！！

你地成班廢人又唔出黎
就係識上網屌屌貢

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

推